覺唔覺「色」可以幫你毀左好多野

覺

唔覺

討論下

樓主出到世，係我一時大意

你係狗？

你係狗個仔？

色即是空 空即是色😂

出道魔法師 讓你成就更多

覺
所以古代啲太監好多都做到ceo